其實中共好驚，周身唔得閒。

又肺炎又水災，又要反制外國唔係俾子民屌懦夫，所以依家先想一下將香港軍，費時呢個時候仲要應付埋香港，根本分身不下。